【膠鐵】一人一個幫香港膠鐵賺錢方法

耗資逾844億元的廣深港高鐵香港段前天（23日）通車。政府雖然早前已將預測日均客流量大幅下調至8萬，惟根據入境處臨時數字，首兩天入境及出境人次均未達目標。

我先

收巴士埋站費 每架三千蚊

收稅

加價
有加冇減計劃

東鐵羅湖and落馬洲站車費加三倍
迫多啲人搭膠鐵

將高鐵站變成水貨城
班中國人搭高鐵落嚟買完嘢就可以搭車走
唔使煩到我哋

收入閘費

每張飛收三百蚊

起去日本

做骨灰龕位

取消實名制～開放比黃牛炒飛？

把整個高鐵西九總站「炸咗佢」

搵民建聯冠名

民建聯狗西站

咁港鐵點賺

有黃牛收曬d 飛就唔會有吉位啦
實咪賺多d

咁都俾你諗到 請受小弟一拜

強制要中國移民每日坐20個鐘高鐵

有天災咪有得賺囉

D學生遊學團強制要搭高鐵

改造成全港最大山墳

入面放棺材 咁多層應該放到三萬個

每個位收三百萬

再收拜山入場費 每位一千

咁想唔賺都幾難

何解？？

天災無情人間有愛呀
大家仲唔快啲捐錢

做貨運有無得諗

其他離境口岸全部收個附加費 計入膠鐵收入

無喇？？ 睇黎膠鐵都係玩完喇

推出模擬駕駛高鐵遊戲（不過唔會向公眾推出，只給特定人士使用）

其實東鐵大部分車用上水做尾站，一個鐘淨係得兩三班開去羅湖/落馬洲已經完美解決高鐵無人搭同東鐵爆棚嘅問題

咁出嚟把撚咩

【高鐵】通車第三天客量續跌 不足3.8萬 未及政府預測一半

各位巴打 快啲幫手諗方法

cut左直通車火車

拆撚左佢起樓

車d雞落來係車廂或者站內接客

耗資逾844億元的廣深港高鐵
耗鐵

拆左佢

學大國咁，上個天頂同塔lift要收錢

實況揸高鐵

去廁所要收錢

每次三百蚊

向每位持有香港身份證居民敏年收取高鐵援助營運費用
若該月份出入境人次均未達每天10萬人
則由香港市民繳付開支 盈利全數收歸港鐵公司所有

你條橋好舊

依家咪咁做

1：落馬洲等口岸出境交$200
2：逼直通車行港珠澳大橋（補貼營運），唔係就殺

鼓勵更多中國自由行旅客乘搭高鐵來港 , 中國居民乘搭高鐵到西九車站來回車票半價 4人家庭或10人以上團體車票買2送2 , 優惠只適合持有中國公民身分證持有人 , 費用由香港政府補助

得一個口岸要交錢太少喇，應該全部口岸連機場+$1000，羅湖加多5百

不嬲話新屎坑三日香

止蝕
即時停止運作，日後有方法收支平衡先再開通

幫呀爺洗黑錢，黎搭既送200人仔

放骨灰龕會唔會賺得再多D?

開設高鐵基金集資，以支持高鐵的市民為對象，以高息集資，高鐵有利潤時派息，以2,30年期。如果到期高鐵仲係無法收支平衡，咁啲錢咪88囉！當然白紙黑字

開徵膠鐵稅，全香港市民日均坐唔夠一程單程嘅就收

淘寶西九龍站包郵

親, 蟈外地方不包郵

成立膠鐵金,
每月人工95%入落去支持